有人話 唔講咁多 即刻搏咀

我就話 唔講野點叫搏咀？

人人都搏咀,唔通人人都想搏咀咩

我就話

潛水潛到去大角咀

上左水未

有風味 打左個冷震